[
    {
        "randomId": 219
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ndagukubita nkakwitaza nitwa umugaragu wa Mburamatare",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Akazuba karashe",
            "option_3": "Uruhabuzo",
            "option_4": "Imyotsi",
            "correct_answer": "Gusitara ku ibuye"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kari n'ikindi karakina mu gikari",
            "option_1": "Umuhanda",
            "option_2": "Imbaragasa",
            "option_3": "Akamangu mu muvumu",
            "option_4": "Akayuki",
            "correct_answer": "Akayuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirindiye i Bukoma",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Ikigorigori",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Isuka mu icukiro",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Uransaba ndaguha",
            "option_1": "Gutsika uruzi",
            "option_2": "Imisoto y'ikigega",
            "option_3": "Amasaka n'urukungu",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kiza abayumbu ku rugo",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umusambi; ikinyabwoya",
            "option_3": "Inyamanza",
            "option_4": "Igishwemu cy'amase",
            "correct_answer": "Imiyenzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Karenze impinga kannya ibibuye",
            "option_1": "Umuhumetso",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Akagori",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umuhumetso"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rusimbuka mu masaka umwami w'abaderevu",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Imodoka mu muhanda",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Akanyarirajisho",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_4": "Ibere ry'inkumi",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nirirwa ntambuka bukira nkibatambuka",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Umutumba",
            "option_3": "Uruyange; amaguru ya muhuhirizi",
            "option_4": "Inkware",
            "correct_answer": "Umutumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bunamye",
            "option_1": "Imigondoro y'ibishyimbo",
            "option_2": "Agaheha mu gacuma",
            "option_3": "Umurabyo",
            "option_4": "Inzara",
            "correct_answer": "Imigondoro y'ibishyimbo"
        }
    }
]